「要改姓賴」足球上帝美斯輸波後/抗壓時賴三賴四精華一覽（含近年剪報精華）

屌，上網一搵，原來國家隊球會教練隊友球證足證草地都比佢屌/賴過，呀小花真係惡過共產黨

1. 賴教練及隊友問題：
傳遷怒高層兼隊友 美斯嬲爆！(2018)
西班牙傳媒報道，巴塞隆拿在歐聯8強滑鐵盧出局後，靈魂美斯對主帥華維迪的調兵遣將甚為不滿，更有報道指美斯遷怒於6名隊友。

美斯世界盃當眾怒斥阿根廷教練(2018)
馬斯查蘭奴和美斯帶頭向桑保利發難，美斯甚至表示：「我們不知道你的想法是什麼，我們不再信任你了，我們想要有自己的觀點。」
對此桑保利非常驚訝：「什麼觀點？」美斯和馬斯查蘭奴回答說：「各方面的觀點。」桑保利聽到球員這麼說顯得難以置信：「那你們來組建球隊，來指導訓練是不是？」

2. 賴足總問題：
阿根廷出局-美斯爆粗轟裁判-斥var形同虛設(2019)
「南美足協可以做一些跟進。不過，他們肯定不會去做，因為他們已經被巴西控制。」(美斯, 2019)

3. 賴球證問題：
美斯被逐怒批球證腐敗(2019)
「這些球證很多都是腐敗的，我們帶著他們不讓己隊打入決賽的感覺離開巴西。」(美斯. 2019)

4. 怒屌記者：
美斯帶領阿根廷國家隊杯葛傳媒(2016)
「我們決定不再與傳媒交流。我們受到很多指責，亦不獲尊重，但我們從沒有講任何說話。抱歉我們只有作出這個決定，別無其他選擇。」

5. 賴草地問題：
賴地「彈」？美斯轟美洲盃草地質素（2019）
「我們在3個不同地方（新水源球場、明尼路球場及甘美奧球場）進行過比賽，但它們的狀況均很糟糕。當球在草地上滾動時，常常都會反彈，因此必須花更多力氣才能阻止這情況發生，比賽的難度亦大大提升。」美斯（Lionel Messi）接受西班牙《馬卡報》訪問時說。

呀美斯你不如唔好叫做美斯啦，賴三賴四咁叻，直接改名做賴屎啦
原來班花迷賴到一地，係學埋晒佢地偶像既絕技，上樑不正下樑歪，真係明白晒

朗迷又起到人格謀殺美斯呀
講賤格夠唔夠你偶像玩雞姦賤呀

美斯最多都係因為緊張場賽事同想嬴場波，你個雞姦朗擺明心理變態啦

你條傻鳩花迷真係屌極唔化
唔講仲以為你潛左
同你講緊你偶像輸波就賴屎你就扯埋C朗私生活黎講真係好撚好波

雞姦朗無屌過球證 無屌過隊友
雞姦朗出名屌隊友大 朗迷唔係又患失憶呀?

美斯53球 vs C朗31球

佢地咪咁勤力囉

垃圾朗 意甲入21球

即係美斯今季讓你踢多季意甲,都羸你

控方撤銷C朗強姦控罪
2019/06/05 16:12

功課都做唔足

咁請問近年有無好似呀小花咁亂屌一通
講緊兩三年間乜柒都比佢屌晒wo
而家一出局就可以諗到要搵人比佢祭旗咁濟

唔讓埋自己踢左咁多年既西甲聯賽？
有巴塞隊友帶住咪惡囉
十足好似肥屍咁淨係識起屋村惡
一出公海即比大天二收皮

作為美斯迷真係駁唔到
每次衰咗都將個鑊掉出去

恨鐵不成鋼呀

離開左巴塞波都唔撚識踢

用下腦啦